曾任輔警 民政總署EO涉拍女同事裙底

曾任輔警 民政總署EO涉拍女同事裙底

【東網專訊】 去年8月在上水涉嫌偷拍女子裙底春的休班男輔警，被捕後遭揭發「淫賤大偷拍」案中案。該名在民政事務總署擔任行政主任的80後男子，涉嫌在商場偷拍女士裙底被捕後，不但遭揭發輔警身份，重案組在追查其手機和電腦時，驚揭他「收藏」極大量的疑偷拍片裙底照片及短片，部分場景疑是民政事務總署轄下範圍，懷疑有人長時間偷拍自己人。據悉，疑犯女上司、女同事近日獲邀辨認偷拍圖片，驚覺身陷被偷拍險境，初步估計逾10女受害人。疑犯已辭去輔警職務，同時遭民政事務總署停職。

據悉，涉案男子年約30歲，已婚。他在2012年加入公務員隊伍，出任行政主任，被捕前在北區民政事務處工作，負責替市民辦理宣誓等工作，有指他曾一度被召回位於灣仔修頓中心的民政事務總署總部訓練。另一方面，他除了正職，還加入輔助警察隊，並接受相關訓練，被捕前駐守黃大仙警區，工作包括支援日常巡邏工作。

案件最初在去年8月10日揭發。當晚8時許，警方接獲一名25歲女子報案，稱在上水新運路一個商場，疑遭一名男子尾隨偷拍其裙底，警員到場調查後，以涉嫌破壞公眾體統拘捕一名男子，更發現他是休班輔警人員，故案件交由大埔警區重案組跟進。警方當日指非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。據悉，被捕輔警於案發後4小時向警隊辭職，不過案件的調查一直持續。

消息指，探員在翻查疑犯手機後時發現有其他裙底照，深入追查其電腦，結發現數量驚人的同類照片或短片，分析部門場景，懷疑部分拍攝場地點似是民政事務總署轄下的多個辦事處範圍，懷疑有人偷拍女同事，甚至女上司，而且犯案時間不短。近日有民政處的女職員獲邀請協助辨認偷拍照片時，才驚悉「與狼共處」，消息傳出後，不少人都擔心自己被偷拍，據知部分女同事是在受訓期間被人偷拍裙底，估計超過10女中招。

警方表示，於去年8月10日拘捕一名29歲男子，涉嫌破壞公眾體統，案件交由大埔警區重案組跟進，被捕人士須於本月底向警方報到。

退役警

咁高人工，咁就一世啦

冇左份工，又冇左老婆

公務員特別多變態

休班男輔警

做撚到eo都咁on9

New3lunch d偷拍痂漢😂😂😂

休班警集團成功擴展輔警支部！！

無惡不作（猜一職業）

原本大好前途，唉